呢個廣告做乜撚

slogan「拯救大象 拒買象牙」
然後周杰倫擺出一副🤷🏼‍♂️who fucking cares嘅姿勢

你去支那做乜撚